雲海：又有貨櫃車隊進出匯豐金庫

上次運野入去

今次運野出黎？

即係運錢走？

推

會唔會有凍櫃

走資了

運金走

運咸魚走/入

運金

金條呀

吹呀

入貨出貨駛唔駛出新聞稿呀

要求查數

金庫要凍櫃黎做咩

屌你地班賤民條命值唔值用金庫保存

運金？即係銀行唔夠配錢要俾金印銀紙

之前果單係有外國大客運走留係香港嘅黃金

運走哂啲錢了